覺唔覺IP8係MHW IP7S係MHXX

究竟大家buy 唔buy apple呢

唔buy! 你地一齊擺買啦

咁有人係想玩PS4 有人係想玩switch既

MHW變左Dino Crysis咁以打恐龍為主
睇到怪血量變相易玩左
但斬怪無血
遠程武器改到似歐美槍game咁掃射

如果佢係iPhone 8
不如話係Android機Samsung Note 8
因為已經冇左iPhone嘅特色

同埋以Capcom慣例實出加強版
買都等MHW出加強版先買抵玩D